同女仔講野

巴打同女仔講野會用咩Tone

細個溝女會扮成熟Tone

用女仔tone

港女tone

gay密？

小妹

smartone

屌那星

不了 謝

你又做咩事呀

全帖最佳回覆 沒有之一

冇乜事

如果有男仔flirt 你
你會用咩tone 回應佢呢

唔敢同女仔講野

睇場合啦，番工show番個認真tone 但要間中爆幾個笑話，如果喺玩緊嘅，輕挑，funny，串下佢駁下咀（唔喺人身攻擊）

其實自然就可以呀
你成熟tone你估女仔傻既聽唔出你扮出黎咩

元朗黑夜 百鬼夜行

求入嚟支持一下廣東歌，用音樂記錄香港

又真係幾好笑

overtone